毓民，你一日唔切割走葉政淳陳雲依兩條痴線佬，你都唔會有運行架

畀少少勇氣，踢走依兩條廢柴及其黨羽啦

毓民切左啦
係黃洋達同陳雲攬
毓民切黃台仰果時就咁正義咁有原則

自己補充返先
岩岩訓醒1999

我想話毓民做節目就話切割
你敢唔敢好似當時黃台仰咁，因為你僧黃台仰，所以群埋黃台仰既人通通都要變25仔比你批鬥？

即係你黃毓民今晚屌完佢，聽日見到黃洋達同陳雲同佢搭膊頭

你敢唔敢好似屌梁天琦咁屌先，葉仔係奸仔，黃洋達同陳雲係蠢仔，你返黎我願諒你，你唔返黎就屌你一世

收皮啦！你識條春咩on99

我唔要呢D咁既支持者，對唔住

只可以噉樣合理推測：而家條水喉係癲佬陳雲揸住囉
之前全民祭獻又變埋永續基本法

毓民話陳雲唔係痴線佬
只不過間唔時係facebook玩下膠

國師有時發作

間唔時